今日無催淚彈放題食 黑警點做野架

變相鼓勵示威者入機場示威？
低成本 高效益

春袋

已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

屌你老母 黑警入黎答我呀

收到風 示威者決定每個星期都入機場

可以考慮每個星期日都入機場

水炮車都無出現過

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站